皇迷咁憎賓周馬 用艾卡沙同你地換 換唔換

艾卡沙後生

冇左賓斯馬 後防失波可以賴邊個？

會話當年應該揀希古恩，唔要賓斯馬

賓周馬去到我巴 應該會開心好多 反正巴塞唔會點屌人

艾達，盧卡古

比埋杜蘭達換埋你地唔要既人

艾卡沙呢排勁wor

收購心水：尼馬，巴比＞戴巴拿，利雲＞夏世三，基沙文＞莫拉達＞奧巴，伊巴，希古恩

希古恩當年踢歐聯入球數低到嚇死人
從新簡多次 我都照簡牙賓 起碼過往打吡有保證

買卡雲尼，直接打擊16強對手